尋人！12歲女童葉苑兒 失蹤6日

12歲女童葉宛兒，上周二(17日)清晨6時半，離開藍田平田邨寓所後失蹤，其家人五日後(22日)報警。

葉宛兒身高約1.63米，體重約38公斤，中等身材，長面型，黃皮膚，蓄長黑髮，最後露面時身穿白色校服裙及攜有一個黑色書包。

任何人士如有葉宛兒消息或曾見過她，可致電3661 0500與觀塘警區警署人員，或與任何一間警署聯絡。

rip

幾靚女，塊西無了

五日後先報警?

個女仔係咪平時成日失蹤?

係咪隻臭雞去左做ptgf?

12歲1.63米

職

高過我

hunter出嚟喇

處女-1

molamola

好靚女

163cm 38kg

呢個 1.47m 50kg

屌到翻天覆地

又高又靚女， 無啦無啦

點解可以全部留言都係話個女仔？
連登真係好低質

人口販賣

睇左12歲 脹卜卜

推

個閪比人屌到脹卜卜？

你們有冇人性？

163cm得八十幾磅都叫中等身材

我地做?

無事嘅，比mk仔屌緊姐，好快就大住肚返黎

利申識好多人都係咁

12歲已高過我

大陸妹

屌鬼叫個post又真係得個女仔
大家都係講事實姐
比mk仔屌已經係最好嘅結果

想屌閪唔係人性，睇人仆街好開心唔係人性
見到件12歲比mk仔哄上床屌到閪水四濺好唏噓唔係人性
只有合符你道德標準嘅先係人性

收到

我32歲仲矮過佢

蘿莉pmed

落仔定係安胎

最頂個Lastchristmas幾時死全家 垃圾5毛

樓上啲連登仔質素

38公斤 不安

為左愛同mk仔私奔 好浪漫

Push

去左MK仔屋企姐

似營養不良多啲喎

靚？

米6但38公斤

條女靚咩

無胸減左15kg應該

有搵到有邊個小學相有咁正常嘅

5開後先報警咁有趣

啲on9仔淨係著重扑嘢、處女 無啲憐憫心

職業性失蹤

接受唔到口賤就番fb 集氣啦

職業性失蹤姐 無事既

連登毒撚真係好恐怖

多圖比較
少女失蹤post五毛冷血言論

得唔到嘅嘢咪成日提住囉

DEWI
法國佬巫斯義
last Christmas
三個出冷血言論既user係五毛黎

係 班仆街真可憐

根本呢個世界冇邊度係安全
獨自搭的士之前影低俾信得過既人先啦

利申睇左好多季犯罪心理

有咩可憐 呢啲mk妹係職業失蹤,遲下會大住肚就返黎,通常同mk都係去左長洲

學生相都影得唔柒真人就應該幾靚

其實有冇諗過佢真係唔見左
如果之後佢真係出左事
樓上d仆街冚家剷會唔會覺得自己講嘢好撚涼薄

連登真係恐怖
係女就係錯
屌你地老母收下你地把死人口啦

12 歲就咁咁靚高

there's something wrong with their mind

Wow

係咪深水埗返緊工
12碎就識用塊系泥溫錢

唔係擔心佢嘅生命安全
反而係關心個處會唔會冇左

簡單推理。

六日先報警一係之前有玩過失蹤，屋企人以為佢會自己返，點知連佢都唔知自己玩大咗。

再唔係就係個女仔已經出咗事。

個人覺得第二點可能性高啲。

但係得38kg

職業性失蹤?

留言

我屋企樓下

唔好有事

張相著住件校服係咪嶺南中學?

係，但唔知邊間嶺南

六日出左事既可能性好高

幾靚女 一定俾人捉左啦

不過係大陸人來的

12碎就做媽媽

差唔多, 好多初中女女都好瘦

排骨妹，不了

應該係去左條仔屋企住啫
肯定晚晚啪啪啪

連仔可唔可以BAN鳩曬呢度班癡漢

我懷疑跟本就家人連佢幾高都唔知

係

頭一版都圍繞住性同扑嘢問你死未

連登仔真係
btw,個女仔好高

過兩日會响mk仔間公屋度搵返